返公司搭錯方向地鐵，係咪潛意識唔想返工既表現

係你弱智

過左站冇落車先係

又啱喎

唔帶腦返工

啱，係我on9，係我唔應該生存喺世上

返工係緊要嘅 但係都要帶腦㗎

Yes
返到去即刻遞信

係，前題你平時唔係弱智

出咗糧會拎黎用
咁你係咪好鐘意返工

只係未訓醒